痴撚線 月頭出糧買哂秋天衫 而家已經唔岩著

11月已經凍撚到仆街

岩岩叫老母幫我落u記買羽絨

睇黎咩香港沒冬天 全球暖化

只不過是都市傳說

你咁撚多肉已經有天然羽絨啦肥閪

大隻同肥唔識分?

樓主牙tim身形

已經冇打算買羽絨

凍到放棄治療?

邊度凍

想炒暖包 有無人夾份

家下都叫凍

你老母凍到咁都落到街

3定30